蕭若元 屈小姐忽然疾呼撐錯林鄭 香港冇冷凍倉所以不用輝瑞疫苗?! 日本跟美國制裁禁林鄭開戶口

蕭若元
屈小姐忽然疾呼撐錯林鄭
香港冇冷凍倉所以不用輝瑞疫苗?!
日本跟美國制裁禁林鄭開戶口
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-12-10

memehongkong
722K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

今朝先同個朋友講完 點解全世界其他有掟煇瑞疫苗既國家都有 -70度既設施, 點解淨係香港無 ?

佢一路都話許樹昌話無, 佢信晒許樹昌講既嘢

許樹昌

無咪去買去起